[求秒]A係中國 B係美國 C係英國 咁D係咩

第五頁開估 第三頁可以問我攞貼士
應該無人答到

DLLM

上面兩個都錯

D係香港

D係樓主正食屎狗

法國

丹麥

ソ連

死毛全C

D係馬桶

Between 唔知樓主係咪玩緊嗰隻game

思路正確

D係

D=7 689

D7689

德國 荷蘭

D 係一個任意項目，

龍門就係樓豬

D係蟻多嬲死象

秒

D for DOG

好似話會受詛咒

D係英文字母

屌你 無視答案

日本

咁D係印度

D未係地球囉
廣東話黎嫁嘛

D係樓主收皮

D係波蘭

D係佛羅倫斯

哦

Ditch
Not serious post don't 9up

如果係black magic我會好失望

哥倫比亞 新西蘭

屌你老母

曹永廉

加拿大

路飛

D係屌你老母

d係樓主

俄羅斯

由細到大都覺得black Magic 好撚無聊
完全唔知有乜好玩

D奶係假

咁d 係傻鳩

D係咩

is doctor lee

德國

荷蘭

來源係 ABCD 包圍線？

You got it.

樓主on9玩埋啲無腦大學梗

D咪就係咩囉

咩料

留名

Gandhi係印度

好多奇撚怪怪既笑點

D係火星

答國家嗰啲思路正確
答蟻多嬲死象 馬桶嗰啲繼續努痕

鬧樓主我嗰啲自己好好反省下

力

D係你老母

答案: 咩

唔答，驚自爆

同落雨炒蛋一撚樣
好撚好笑

中國同法國

我條j大啲

秒!

唔撚想知 開估正衰仔

思路正確 繼續努力

cup size？

D你老味

b啱架啦，拍定手先！

D 係樓主

我讀drama嫁

D係D

D係英文

differentiation

black magic

D係阿婆屎忽窿

d 係 咩

D係帶頭玩black magic就早洩十年

d又係中國

OK

美國

甘地

Dddddddddddddd

咩

法國，因為Delifrance?

好夾

羅密歐與朱麗葉

D會係變中國？

D係咩國

第五頁啦 開估啦

我記得好似任搬龍門 濕尻答案黎

D係第五頁開估 第三頁可以問我攞貼士
應該無人答到

非洲

開估啦

D係堅尼米拿

D係老母

根本無答案

D係呀婆屎忽lone

D 係任何c字頭嘅國家 主要係睇樓主

A係中國 b係美國（america） c係英國（Britain ）
正路嘅話係中國

不過最近1q題答案層出不窮
唔敢妄下定論

D係李克用

法國同俄羅斯?

斯里蘭卡

D係樓主帶綠帽

D for dragon door man

D係第五頁喇樓豬開估啦

?.?

咁D係樓主

d for drama 拍定手先

周柏豪

開未

唔答 驚自爆

斜體

D係black magic

D係樓主老母

d係屌你老母

個字太難 我用開England
btw
很接近了

唔錯

唔可以話你錯

咁多頁入面答案最接近

答案
D=咩

愛爾蘭

加拿大/芬蘭

巴西

六頁啦開估未
個答案唔合理直接block

我會畀一分你

D係字母

D係爛grade

差少少

有創意 我畀兩分

D係日本

French

智利

7頁都唔開估？

屌你開估未啊

(Show Blocked User - 惟有飲者L其M)

開估啦，樓主全家俾狗屌

D係MK

好撚想知答案,求你開估

屌你老母臭化闣 又話5頁開估 到5頁又要扭扭拎拎 你想上位 我成全你
皮已負

標準答案

D for Dutch 荷蘭

滿分答案

我屌你老母 樓主你單機啦柒頭

留名睇19black magic

我估D係你老母

唔好笑

戇鳩仔出埋曬d戇鳩問題

收皮啦

( Show Blocked User - 惟有飲者L其M )

智撚障

樓主正on9